[I/A]《格鬥街區》（BEAT STREET）街機橫向過關

隻game畫風同音樂都好正, 好有以前街機feel
操作雖然好簡單, 單手已經可以出技, 但有得自己連combo, 唔洗chok黎chok去

角色好似有7-8隻, 有耐性既完全唔洗課金都解得到
不過角色level有限, 例如第一隻角Lee唔突只有10lv, 要突上去就要用石

隻game仲有得coop 雙打, ios同an platform可以互連, 不過data連線質素一般, 用wifi會穩定D

雖然隻game D英文小學生都睇得明, 不過佢都有中文
(ios:繁中 an:殘體 an D字體仲要好撚柒 )
親切度up

呢條試玩片係小弟自己錄, 大家當demo睇下啦
玩single player可以俾你錄低, coop就冇得錄
仲有得俾你係fb youtube 直播

有玩開同有興趣既巴打一齊交流下, 或者留低room id一齊過關

隻game都有D廣告時不時要你睇, 不過課$15就可以免廣告, 值唔值就見人見智喇

IOS:
AN:

無聊

幾好玩，點連機?

終於有人應我機

想入人場就係度撳

開場就呢度

兩者都可以隨機同人match
或者留低個4位no.等人入

有D支那FEEL

人影都冇隻

邊隻角色好用？

我開得3隻角
自己用塔斯都幾好用, 跑打+儲力打可以做combo, 而且都幾痛

光頭仔招直直bird極用黎走佬幾好, 不過儲力打攻擊範圍偏細

暫時得3隻角比較, 主角厚血但係儲combo bar慢, 另外兩隻就相反

幫你推下啦.見你禁落力.想問D ITEM易唔易拿.無啦啦食左開頭送個加防

多謝你 覺得隻驚好玩先介紹下

有啲item唔難拎嘅，例如回復道具同架生，打到10零關兩星難度已經有得拎
其他加攻加防道具都有機會拎到但唔高級

btw巴打你啱啱上路都可以打挑戰塔，唔會扣體，過左某啲層數可以抽錢抽道具咁，抽中幾舊水升級都幾好架

巴打用邊隻多?

我用緊塔斯 而家解鎖左隻摔角手想試下用

幫推

好好玩
和尚好型

樓主通常幾點玩? 想試協力

琦玉老師

巴打今晚有冇時間協力
9點應該玩到 到時會po個code出黎俾大家入

瓦爾好大波

屌連續兩次快手得濟用左鑽復活

啲石勁難蓄 玩左咁耐都拎唔到280石突一次

我通常下午玩

巴打有冇課到個新手包
我得翻15石

冇呀 慢慢蓄

我玩到LV40 之後冇乜再玩

高手 巴打用開邊隻？

協力code 9967

巴打仲係唔係度

here